2000 星期二 「奪命Loudzone」

2000 星期二 「奪命Loudzone」

拘捕蔡玉鈴打港台 831
暴動案判決
美國大選
- 03/11/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
264K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《拘捕蔡玉鈴打港台 831 暴動案判決 美國大選》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

====================

17,813 watching now 21:07

大選爭拗政權交接停咗
美國制裁與中共反制裁
疫苗戰
- 10/11/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
264K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《大選爭拗政權交接停咗 美國制裁與中共反制裁 疫苗戰》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

16,002 watching now 20:38